# Auto-generated by i18n_extract.py
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:287
msgid "    Saturation: {}\n"
msgstr "    饱和度：{}\n"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:286
msgid "    Tone-mapping midpoint: {}"
msgstr "    色调映射中点：{}"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:363
msgid "  Saturation: {}\n"
msgstr "  饱和度：{}\n"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:362
msgid "  Tone-mapping midpoint: {} (recommend: {})"
msgstr "  色调映射中点：{}（推荐：{}）"

#: tools/icc_rw_app.py:100
msgid "(Leave value empty to keep the XYZ)"
msgstr "（留空以保留当前 XYZ）"

#: tools/icc_rw_app.py:205
#: tools/icc_rw_app.py:67
msgid "(Not Loaded)"
msgstr "（未加载）"

#: tools/icc_rw_app.py:369
msgid "(empty)"
msgstr "（空）"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:278
msgid "({:.1f})"
msgstr "({:.1f})"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:249
msgid "({:.2f})"
msgstr "({:.2f})"

#: app.py:1236
msgid "({}) Color: {} Target XYZ:{} Measured: {}"
msgstr "({}) 颜色：{} 目标 XYZ：{} 实测：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:226
msgid "({}/{}) Gray {}: XYZ {} xy {}"
msgstr "({}/{}) 灰阶 {}：XYZ {} xy {}"

#: app.py:1509
msgid "({}/{}) Measure RGB: {} Result: {}"
msgstr "({}/{}) 测量 RGB：{} 结果：{}"

#: app.py:1528
#: app.py:1736
msgid "({}/{}) Measure RGB: {} Target XYZ:{} Result: {}"
msgstr "({}/{}) 测量 RGB: {} 目标 XYZ:{} Result: {}"

#: app.py:1433
msgid "({}/{}) Output RGB: {} Measured XYZ: {} RGB: {}"
msgstr "({}/{}) 写入 RGB: {} 测得 XYZ: {} RGB: {}"

#: tools/icc_rw_app.py:108
msgid "3x3 Matrix:"
msgstr "3x3矩阵："

#: app.py:1136
msgid "Activated black level found: code={} XYZ={}"
msgstr "激活黑: code={} XYZ={}"

#: app.py:1138
msgid "Activated black not found (grayscale differences may be below threshold)"
msgstr "激活黑未找到"

#: tools/color_space_view_app.py:216
#: tools/color_space_view_app.py:298
msgid "Add Custom Gamut"
msgstr "添加自定义色域"

#: tools/manual_measure_color_app.py:335
msgid "Add curve"
msgstr "添加曲线"

#: tools/manual_measure_color_app.py:403
msgid "Added {} custom curve(s)"
msgstr "已添加 {} 条自定义曲线"

#: tools/gamut_mapper_app.py:101
msgid "Adjust tone curve:"
msgstr "调整色调曲线："

#: app.py:1289
msgid "Adjust {} channel"
msgstr "调整 {} 通道"

#: tools/gamut_mapper_app.py:47
msgid "Advanced color is supported but disabled. Consider enabling it for HDR-aware mapping."
msgstr "系统支持高级颜色但当前已禁用。建议启用以获得 HDR 感知映射。"

#: tools/icc_rw_app.py:154
msgid "All"
msgstr "全部"

#: tools/icc_rw_app.py:429
msgid "All LUTs must have the same number of entries"
msgstr "所有 LUT 必须拥有相同的条目数"

#: app.py:1759
#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:196
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: app.py:1359
msgid "All grayscale calibration finished, scales: {}"
msgstr "所有灰阶校准完成，缩放：{}"

#: app.py:122
msgid "Application started"
msgstr "应用程序已启动"

#: tools/icc_rw_app.py:449
msgid "Apply failed"
msgstr "应用失败"

#: app.py:1587
msgid "At 200 nit D65 white, color average deltaE_ITP: {}, max deltaE_ITP: {}"
msgstr "在 200 nit D65 白点下，颜色平均 ΔE_ITP：{}，最大 ΔE_ITP：{}"

#: app.py:1749
msgid "Average color difference: {}, maximum difference: {}"
msgstr "平均色差：{}，最大色差：{}"

#: tools/icc_rw_app.py:61
msgid "Base Tags"
msgstr "基础标签"

#: tools/icc_rw_app.py:129
msgid "Blue LUT:"
msgstr "蓝色 LUT："

#: app.py:326
msgid "Bright mode"
msgstr "高亮模式"

#: app.py:1195
msgid "Brightness-compensated black RGB: {} XYZ: {}"
msgstr "亮度补偿后的黑场 RGB：{} XYZ：{}"

#: app.py:1194
msgid "Brightness-compensated white RGB: {} XYZ: {}"
msgstr "亮度补偿后的白场 RGB：{} XYZ：{}"

#: tools/color_space_view_app.py:207
msgid "CIE 1931 Gamut Plot"
msgstr "CIE 1931 色域图"

#: tools/color_space_view_app.py:382
msgid "CIE 1931 xy Chromaticity (background)"
msgstr "CIE 1931 xy 色度图（背景）"

#: app.py:359
msgid "Calibrate"
msgstr "校准"

#: app.py:1023
msgid "Calibration started"
msgstr "已开始校准"

#: app.py:978
#: tools/color_space_view_app.py:364
#: tools/gamut_mapper_app.py:274
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:180
#: tools/gamut_mapper_app.py:112
msgid "Cancel Load"
msgstr "取消加载"

#: tools/icc_rw_app.py:143
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: tools/manual_measure_color_app.py:67
msgid "Close Connection"
msgstr "关闭连接"

#: tools/manual_measure_color_app.py:26
msgid "Color Measurement Tool"
msgstr "颜色测量工具"

#: app.py:1245
msgid "Color matrix measurement finished, matrix: {}"
msgstr "色彩矩阵测量完成，矩阵：{}"

#: app.py:296
msgid "Color sample set:"
msgstr "颜色采样集："

#: app.py:1087
#: app.py:1172
msgid "Color {} measured XYZ: {}"
msgstr "颜色 {} 的实测 XYZ：{}"

#: app.py:187
msgid "Colorimeter driver: argyllcms spotread"
msgstr "色度计驱动：argyllcms spotread"

#: tools/manual_measure_color_app.py:117
msgid "Connections closed"
msgstr "连接已关闭"

#: tools/gamut_mapper_app.py:273
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: tools/color_space_view_app.py:333
msgid "Coordinates must be between 0 and 1: {}"
msgstr "坐标必须在 0 到 1 之间：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:531
msgid "Copied xyY to clipboard"
msgstr "已复制 xyY 到剪贴板"

#: tools/manual_measure_color_app.py:94
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tools/manual_measure_color_app.py:533
msgid "Copy failed: {}"
msgstr "复制失败：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:316
msgid "Custom curve (JSON array):"
msgstr "自定义曲线（JSON 数组）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:65
msgid "Cyberpunk HDR Fixer (by Baiyang Chunxiao)"
msgstr "赛博朋克 HDR 修复器（白杨春霄制作）"

#: app.py:946
msgid "Display luminance must be numeric or left blank"
msgstr "显示器亮度必须为数字或留空"

#: app.py:910
msgid "Display max luminance (nit):"
msgstr "显示器最大亮度（尼特）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:151
msgid "Display max luminance (nits):"
msgstr "显示器最大亮度（尼特）："

#: app.py:956
msgid "Display max luminance must be > 0"
msgstr "显示器最大亮度必须大于 0"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:452
msgid "Display max luminance must be between 200 and 10000"
msgstr "显示器最大亮度必须介于 200 到 10000 之间"

#: app.py:916
msgid "Display min luminance (nit):"
msgstr "显示器最小亮度（尼特）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:154
msgid "Display min luminance (nits):"
msgstr "显示器最小亮度（尼特）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:458
msgid "Display min luminance must be between 0 and 10"
msgstr "显示器最小亮度必须介于 0 到 10 之间"

#: app.py:959
msgid "Display min luminance must be within [0, max]"
msgstr "显示器最小亮度必须在 [0, 最大值] 范围内"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:114
#: tools/gamut_mapper_app.py:82
msgid "Display:"
msgstr "显示器："

#: tools/gamut_mapper_app.py:256
msgid "Do not ask again"
msgstr "不再询问"

#: tools/gamut_mapper_app.py:114
msgid "EDID RGBW (x,y) + Gamma"
msgstr "EDID RGBW (x,y) + 伽马"

#: app.py:872
msgid "EETF parameters"
msgstr "EETF 参数"

#: app.py:968
msgid "EETF params: %s"
msgstr "EETF 参数：%s"

#: tools/manual_measure_color_app.py:372
msgid "Empty array"
msgstr "空数组"

#: app.py:1029
#: app.py:1067
#: app.py:1549
#: app.py:537
#: app.py:541
#: app.py:551
#: app.py:555
#: app.py:940
#: app.py:946
#: app.py:951
#: app.py:956
#: app.py:959
#: tools/color_space_view_app.py:319
#: tools/color_space_view_app.py:324
#: tools/color_space_view_app.py:357
#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:452
#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:455
#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:458
#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:461
#: tools/icc_rw_app.py:165
#: tools/icc_rw_app.py:179
#: tools/icc_rw_app.py:196
#: tools/manual_measure_color_app.py:112
#: tools/manual_measure_color_app.py:127
#: tools/manual_measure_color_app.py:137
#: tools/manual_measure_color_app.py:150
#: tools/manual_measure_color_app.py:158
#: tools/manual_measure_color_app.py:194
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app.py:742
msgid "Error cleaning color read/write processes: {}"
msgstr "清理颜色读写进程时出错：{}"

#: app.py:752
msgid "Error during on_exit: {}"
msgstr "on_exit 过程中出错：{}"

#: app.py:714
msgid "Error while executing {}: {}"
msgstr "执行 {} 时出错：{}"

#: tools/color_space_view_app.py:311
msgid "Example:\n0.6400,0.3300\n0.3000,0.6000\n0.1500,0.0600\n0.3127,0.3290"
msgstr "示例：\n0.6400,0.3300\n0.3000,0.6000\n0.1500,0.0600\n0.3127,0.3290"

#: tools/icc_rw_app.py:53
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tools/manual_measure_color_app.py:546
msgid "Exiting and cleaning up..."
msgstr "正在退出并清理……"

#: app.py:541
msgid "Failed to launch {}: {}"
msgstr "加载 {} 失败: {}"

#: tools/icc_rw_app.py:165
msgid "Failed to load: {}"
msgstr "加载失败：{}"

#: app.py:521
msgid "Failed to parse spotread -y modes; the output format may have changed"
msgstr "解析 spotread -y 模式失败；输出格式可能已更改"

#: app.py:1556
msgid "Failed to plot PQ curve: {}"
msgstr "绘制 PQ 曲线失败：{}"

#: app.py:537
msgid "File not found: {}"
msgstr "无法找到文件: {}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:331
#: tools/manual_measure_color_app.py:332
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: tools/manual_measure_color_app.py:445
msgid "Full range"
msgstr "Full range"

#: app.py:170
msgid "Gamut Browser"
msgstr "色域浏览器"

#: tools/gamut_mapper_app.py:49
msgid "Gamut Mapping Tool"
msgstr "色域映射工具"

#: app.py:1163
#: app.py:1216
msgid "Gamut measurement finished"
msgstr "色域测量完成"

#: tools/color_space_view_app.py:302
msgid "Gamut name:"
msgstr "色域名称："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:179
msgid "Generate & Load"
msgstr "生成并加载"

#: tools/gamut_mapper_app.py:111
msgid "Generate & Load ICC"
msgstr "生成并加载 ICC"

#: app.py:1114
msgid "Gray test code={} RGB={} measured XYZ: {}"
msgstr "灰阶测试代码={} RGB={} 实测 XYZ：{}"

#: app.py:279
msgid "Grayscale samples:"
msgstr "灰阶采样："

#: app.py:1391
msgid "Grayscale {} BLUE interpolation range {}-{} scale {}-{}"
msgstr "灰阶 {} 蓝色插值范围 {}-{} 缩放 {}-{}"

#: app.py:1389
msgid "Grayscale {} GREEN interpolation range {}-{} scale {}-{}"
msgstr "灰阶 {} 绿色插值范围 {}-{} 缩放 {}-{}"

#: app.py:1387
msgid "Grayscale {} RED interpolation range {}-{} scale {}-{}"
msgstr "灰阶 {} 红色插值范围 {}-{} 缩放 {}-{}"

#: app.py:1350
msgid "Grayscale {} loop {} calibration done, red {} green {} blue {}"
msgstr "灰阶 {} 第 {} 轮校准完成，红 {} 绿 {} 蓝 {}"

#: app.py:1347
msgid "Grayscale {} loop {} channel {} adjusted, scale {}"
msgstr "灰阶 {} 第 {} 轮通道 {} 已调整，缩放 {}"

#: app.py:1298
msgid "Grayscale {} loop {} channel {} target: PQ->{} RGB->{}"
msgstr "灰阶 {} 第 {} 轮通道 {} 目标：PQ->{} RGB->{}"

#: app.py:1357
msgid "Grayscale {} post-calibration: CIEXYZ->{} Linear RGB:{}->{}"
msgstr "灰阶 {} 校准后：CIEXYZ->{} 线性 RGB：{}->{}"

#: app.py:1271
msgid "Grayscale {} target {} nit exceeds 90% of display peak {}, skip"
msgstr "灰阶 {} 目标 {} nit 超过显示器峰值 {} 的 90%，跳过"

#: app.py:1276
msgid "Grayscale {} target {} nit is 0, skip"
msgstr "灰阶 {} 目标 {} nit 为 0，跳过"

#: tools/icc_rw_app.py:125
msgid "Green LUT:"
msgstr "绿色 LUT："

#: tools/icc_rw_app.py:19
#: tools/icc_rw_app.py:204
msgid "HDR ICC Editor (Not Loaded)"
msgstr "HDR ICC 编辑器（未加载）"

#: tools/icc_rw_app.py:201
msgid "HDR ICC Editor - {}"
msgstr "HDR ICC 编辑器 - {}"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:547
msgid "HDR is currently off. Please enable HDR in system settings and restart this app."
msgstr "当前 HDR 已关闭。请在系统设置中开启 HDR 并重启此应用。"

#: app.py:175
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tools/icc_rw_app.py:187
msgid "ICC"
msgstr "ICC"

#: app.py:169
msgid "ICC Modifier"
msgstr "ICC 修改器"

#: app.py:1759
msgid "ICC file"
msgstr "ICC 文件"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:196
msgid "ICC files"
msgstr "ICC 文件"

#: tools/icc_rw_app.py:154
msgid "ICC/ICM"
msgstr "ICC/ICM"

#: tools/color_space_view_app.py:291
msgid "ICC: {}"
msgstr "ICC：{}"

#: tools/icc_rw_app.py:187
msgid "ICM"
msgstr "ICM"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:178
msgid "Import ICC"
msgstr "导入 ICC"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:194
msgid "Import ICC file"
msgstr "导入 ICC 文件"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:284
#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:360
msgid "In-game settings:\n"
msgstr "游戏内设置：\n"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:547
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: tools/manual_measure_color_app.py:112
#: tools/manual_measure_color_app.py:158
#: tools/manual_measure_color_app.py:194
msgid "Initialization failed: {}"
msgstr "初始化失败：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:66
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: tools/manual_measure_color_app.py:110
msgid "Initialized ColorWriter and ColorReader"
msgstr "已初始化 ColorWriter 和 ColorReader"

#: tools/color_space_view_app.py:357
msgid "Input error: {}"
msgstr "输入错误：{}"

#: app.py:399
msgid "Install Spyder driver"
msgstr "安装 Spyder 驱动"

#: app.py:262
msgid "Instrument mode:"
msgstr "仪器模式："

#: tools/manual_measure_color_app.py:357
msgid "JSON error"
msgstr "JSON 错误"

#: tools/icc_rw_app.py:431
msgid "LUT entries must be between 2 and 4096"
msgstr "LUT 条目必须介于 2 和 4096 之间"

#: tools/color_space_view_app.py:330
msgid "Line format error: {}"
msgstr "行格式错误：{}"

#: tools/color_space_view_app.py:214
msgid "Load ICC Profiles"
msgstr "加载 ICC 配置文件"

#: app.py:349
msgid "Load as default ICC after saving"
msgstr "保存后作为默认 ICC 加载"

#: tools/icc_rw_app.py:163
msgid "Loaded: {}"
msgstr "已加载：{}"

#: app.py:405
#: tools/manual_measure_color_app.py:97
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: tools/manual_measure_color_app.py:293
msgid "Luma Curve ({}/{:d}bit)"
msgstr "亮度曲线 ({}/{:d}位)"

#: tools/manual_measure_color_app.py:463
msgid "Luma curve measurement complete: curves displayed"
msgstr "亮度曲线测量完成：曲线已显示"

#: tools/manual_measure_color_app.py:265
msgid "Luma curve measurement error: {}"
msgstr "亮度曲线测量出错：{}"

#: app.py:315
msgid "Luminance mapping"
msgstr "亮度映射"

#: tools/icc_rw_app.py:412
msgid "MHC2 matrix needs 9 numbers"
msgstr "MHC2 矩阵需要 9 个数字"

#: app.py:172
msgid "Manual Measurement"
msgstr "手动测量"

#: tools/icc_rw_app.py:219
msgid "Marked modified (pending apply)"
msgstr "已标记修改（等待应用）"

#: app.py:1069
msgid "Matrix LUT generated"
msgstr "已生成矩阵 LUT"

#: app.py:1065
msgid "Matrix LUT generation failed: {}"
msgstr "生成矩阵 LUT 失败：{}"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:285
#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:361
msgid "Max brightness: {}"
msgstr "最大亮度：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:87
msgid "Measure Luma Curve"
msgstr "测量亮度曲线"

#: tools/manual_measure_color_app.py:86
msgid "Measure RGBW"
msgstr "测量 RGBW"

#: app.py:368
msgid "Measure color accuracy"
msgstr "测量颜色精度"

#: app.py:1731
msgid "Measured RGB list: {}"
msgstr "实测 RGB 列表：{}"

#: app.py:1746
msgid "Measured XYZ list: {}"
msgstr "实测 XYZ 列表：{}"

#: app.py:1747
msgid "Measured actual XYZ values: {}"
msgstr "实测 XYZ 数值：{}"

#: app.py:1748
msgid "Measured color differences: {}"
msgstr "实测色差：{}"

#: app.py:1258
msgid "Measured display peak luminance: {} nit"
msgstr "实测显示器峰值亮度：{} 尼特"

#: app.py:1559
msgid "Measured min luminance: {} nit, max luminance: {} nit"
msgstr "实测最小亮度：{} 尼特，最大亮度：{} 尼特"

#: app.py:1532
msgid "Measurement finished: {}"
msgstr "测量完成：{}"

#: app.py:1547
msgid "Measuring PQ response failed: {}"
msgstr "测量 PQ 响应失败：{}"

#: app.py:1552
msgid "Measuring PQ response finished"
msgstr "PQ 响应测量完成"

#: tools/icc_rw_app.py:114
msgid "Min Luminance:"
msgstr "最小亮度："

#: tools/manual_measure_color_app.py:289
msgid "Missing dependency"
msgstr "缺少依赖"

#: app.py:1040
msgid "Move the white window to the target screen, resize it to fully cover the meter, place the meter on the window, then click OK."
msgstr "请将白色窗口移动到目标屏幕，调整大小以完全覆盖测量仪，将仪器放在窗口上，然后点击确定。"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:91
#: tools/gamut_mapper_app.py:56
msgid "No Monitor Found"
msgstr "未找到显示器"

#: tools/gamut_mapper_app.py:105
#: tools/gamut_mapper_app.py:367
#: tools/gamut_mapper_app.py:53
msgid "No change"
msgstr "无变化"

#: app.py:1119
msgid "No significant luminance increase found in 0-255 range; skipping activated black detection"
msgstr "在 0-255 范围内未发现显著亮度提升；跳过激活黑位检测"

#: app.py:1601
msgid "Not enough data to plot"
msgstr "数据不足，无法绘图"

#: app.py:1482
#: app.py:1717
#: tools/manual_measure_color_app.py:372
msgid "Notice"
msgstr "提示"

#: app.py:975
#: tools/color_space_view_app.py:363
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: app.py:384
msgid "Open Device Manager"
msgstr "打开设备管理器"

#: tools/icc_rw_app.py:50
msgid "Open ICC"
msgstr "打开 ICC"

#: tools/icc_rw_app.py:153
msgid "Open ICC File"
msgstr "打开 ICC 文件"

#: app.py:391
msgid "Open Windows Services"
msgstr "打开 Windows 服务"

#: tools/manual_measure_color_app.py:55
msgid "Output mode:"
msgstr "输出模式："

#: app.py:1472
msgid "PQ LUT measurement finished"
msgstr "PQ LUT 测量完成"

#: app.py:1606
msgid "PQ measurement curve"
msgstr "PQ 测量曲线"

#: tools/icc_rw_app.py:307
#: tools/manual_measure_color_app.py:357
msgid "Parse failed: {}"
msgstr "解析失败：{}"

#: app.py:186
msgid "Pattern generator: dogegen"
msgstr "色彩发生器：dogegen"

#: tools/icc_rw_app.py:117
msgid "Peak Luminance:"
msgstr "峰值亮度："

#: tools/manual_measure_color_app.py:215
msgid "Peak luminance (white): {:.2f} nits"
msgstr "峰值亮度（白）：{:.2f} 尼特"

#: app.py:1041
msgid "Place the colorimeter"
msgstr "放置色度计"

#: tools/color_space_view_app.py:319
msgid "Please enter a gamut name"
msgstr "请输入色域名称"

#: app.py:184
msgid "Please read the Help page before use!"
msgstr "使用前请先阅读帮助页面！"

#: app.py:1646
msgid "Position (%)"
msgstr "位置 (%)"

#: app.py:338
msgid "Preview calibration result"
msgstr "预览校准结果"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:123
msgid "Profile name:"
msgstr "配置文件名称："

#: app.py:179
msgid "Project Homepage"
msgstr "项目主页"

#: tools/color_space_view_app.py:324
msgid "Provide 4 lines of RGBW xy values (each line x,y)"
msgstr "请提供 4 行 RGBW xy 值（每行 x,y）"

#: tools/manual_measure_color_app.py:125
#: tools/manual_measure_color_app.py:146
msgid "RGB sent: {}"
msgstr "已发送 RGB：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:72
msgid "RGB(0-1023):"
msgstr "RGB(0-1023)："

#: tools/manual_measure_color_app.py:186
msgid "RGBW summary:\n{}"
msgstr "RGBW 汇总：\n{}"

#: tools/color_space_view_app.py:306
msgid "RGBW xy (each line x,y; lines R\\nG\\nB\\nW):"
msgstr "RGBW xy（每行 x,y；顺序 R\nG\nB\nW）："

#: tools/manual_measure_color_app.py:85
msgid "Read XYZ"
msgstr "读取 XYZ"

#: tools/manual_measure_color_app.py:512
msgid "Read failed: insufficient data"
msgstr "读取失败：数据不足"

#: tools/manual_measure_color_app.py:137
msgid "Read failed: {}"
msgstr "读取失败：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:519
msgid "Read success XYZ: {:.4f},{:.4f},{:.4f} xy: {:.4f},{:.4f}"
msgstr "读取成功 XYZ：{:.4f},{:.4f},{:.4f} xy：{:.4f},{:.4f}"

#: tools/icc_rw_app.py:137
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: tools/icc_rw_app.py:121
msgid "Red LUT:"
msgstr "红色 LUT："

#: tools/gamut_mapper_app.py:124
msgid "Refresh EDID"
msgstr "刷新 EDID"

#: tools/icc_rw_app.py:224
msgid "Refreshed"
msgstr "已刷新"

#: tools/manual_measure_color_app.py:559
msgid "Remaining threads: {}"
msgstr "剩余线程：{}"

#: app.py:185
msgid "Require win11 >= 22H2 win10 >= 1709"
msgstr "要求 Win11 ≥ 22H2 或 Win10 ≥ 1709"

#: tools/gamut_mapper_app.py:46
msgid "SDR automatic color management is enabled.\nIf the display EDID gamut data is accurate, keeping auto color management on is best.\nIf inaccurate, measure and adjust the RGBW xy coordinates, then generate.\nThis will create a profile overriding EDID gamut for auto color management."
msgstr "已启用 SDR 自动色彩管理。\n若显示器 EDID 色域数据准确，建议保持自动管理。\n若不准确，请测量并调整 RGBW xy 坐标后生成。\n这将创建一个配置文件以覆盖 EDID 色域，用于自动色彩管理。"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:126
msgid "Saturation:"
msgstr "饱和度："

#: tools/icc_rw_app.py:51
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tools/icc_rw_app.py:52
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: tools/icc_rw_app.py:196
msgid "Save As failed: {}"
msgstr "另存为失败：{}"

#: app.py:1757
msgid "Save ICC file"
msgstr "保存 ICC 文件"

#: app.py:376
msgid "Save as ICC file"
msgstr "保存为 ICC 文件"

#: tools/icc_rw_app.py:179
msgid "Save failed: {}"
msgstr "保存失败：{}"

#: tools/icc_rw_app.py:177
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: tools/icc_rw_app.py:194
msgid "Saved As"
msgstr "已另存为"

#: tools/icc_rw_app.py:147
msgid "Select LUT text file"
msgstr "选择 LUT 文本文件"

#: app.py:223
msgid "Select display:"
msgstr "选择显示器："

#: app.py:246
msgid "Select instrument:"
msgstr "选择仪器："

#: app.py:1026
msgid "Selected screen HDR state: {}"
msgstr "所选屏幕 HDR 状态：{}"

#: app.py:779
msgid "Selected this display"
msgstr "已选择该显示器"

#: tools/manual_measure_color_app.py:79
msgid "Send RGB"
msgstr "发送 RGB"

#: tools/manual_measure_color_app.py:127
msgid "Send failed: {}"
msgstr "发送失败：{}"

#: app.py:940
msgid "Source luminance must be numeric"
msgstr "源亮度必须为数字"

#: app.py:898
msgid "Source max luminance (nit):"
msgstr "源最大亮度（尼特）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:145
msgid "Source max luminance (nits):"
msgstr "源最大亮度（尼特）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:455
msgid "Source max luminance must be between 200 and 10000"
msgstr "源最大亮度必须介于 200 与 10000 之间"

#: app.py:951
msgid "Source max must be > 0 and source min must be <= source max"
msgstr "源最大值必须 > 0 且源最小值必须 ≤ 源最大值"

#: app.py:904
msgid "Source min luminance (nit):"
msgstr "源最小亮度（尼特）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:148
msgid "Source min luminance (nits):"
msgstr "源最小亮度（尼特）："

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:461
msgid "Source min luminance must be between 0 and 10"
msgstr "源最小亮度必须介于 0 与 10 之间"

#: app.py:1108
msgid "Start binary search for activated black: start_lumi={} delta={}"
msgstr "开始二分搜索激活黑位：start_lumi={} delta={}"

#: app.py:1422
msgid "Start calibrating PQ grayscale curve"
msgstr "开始校准 PQ 灰阶曲线"

#: app.py:1248
msgid "Start calibrating grayscale chromaticity to D65"
msgstr "开始将灰阶色度校准到 D65"

#: app.py:1221
msgid "Start color measurement and generate matrix"
msgstr "开始颜色测量并生成矩阵"

#: app.py:1572
msgid "Start computing color deltaE_ITP"
msgstr "开始计算颜色 ΔE_ITP"

#: app.py:1562
msgid "Start computing grayscale deltaE_ITP"
msgstr "开始计算灰阶 ΔE_ITP"

#: app.py:1493
msgid "Start measuring PQ response"
msgstr "开始测量 PQ 响应"

#: app.py:1523
msgid "Start measuring color points"
msgstr "开始测量颜色点"

#: tools/gamut_mapper_app.py:92
msgid "Target gamut:"
msgstr "目标色域："

#: app.py:1745
msgid "Target {}: {}"
msgstr "目标 {}：{}"

#: app.py:1569
#: app.py:1578
msgid "Target: {} Measured: {} dE_ITP: {}"
msgstr "目标：{} 实测：{} ΔE_ITP：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:506
msgid "Terminate reader error: {}"
msgstr "终止驱动出错：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:496
msgid "Terminate writer error: {}"
msgstr "终止驱动出错：{}"

#: app.py:1028
msgid "The selected screen HDR is off. Please enable HDR in system settings before calibration."
msgstr "所选屏幕的 HDR 处于关闭状态。请在系统设置中启用 HDR 后再进行校准。"

#: app.py:924
msgid "Tip: leave display max/min empty to use measured values."
msgstr "提示：将显示器最大/最小值留空即可使用实测值。"

#: tools/cyberpunk2077_hdr_fixer.py:159
msgid "Tone-mapping midpoint:"
msgstr "色调映射中点："

#: app.py:166
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: app.py:178
msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

#: app.py:1043
msgid "User canceled calibration"
msgstr "用户已取消校准"

#: app.py:1490
#: app.py:1725
msgid "User canceled measurement"
msgstr "用户已取消测量"

#: app.py:171
msgid "View Grayscale"
msgstr "查看灰阶"

#: app.py:1601
#: tools/gamut_mapper_app.py:303
#: tools/gamut_mapper_app.py:314
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: tools/manual_measure_color_app.py:213
msgid "White luminance invalid"
msgstr "白场亮度无效"

#: tools/manual_measure_color_app.py:209
msgid "White measurement failed"
msgstr "白场测量失败"

#: app.py:1584
msgid "Within luminance range ({}-{}), grayscale average deltaE_ITP: {}, max deltaE_ITP: {}"
msgstr "在亮度范围 ({}-{}) 内，灰阶平均 ΔE_ITP：{}，最大 ΔE_ITP：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:80
msgid "Write and Measure"
msgstr "写入并测量"

#: tools/manual_measure_color_app.py:150
msgid "Write/read failed: {}"
msgstr "写入/读取失败：{}"

#: app.py:1208
msgid "Writing RGBW XYZ:\n {r}\n {g}\n {b}\n {w}"
msgstr "正在写入 RGBW XYZ：\n {r}\n {g}\n {b}\n {w}"

#: app.py:1155
msgid "Writing RGBW XYZ:\n {}\n {}\n {}\n {}"
msgstr "正在写入 RGBW XYZ：\n {}\n {}\n {}\n {}"

#: app.py:1146
#: app.py:1199
msgid "Writing max full-frame luminance {}, peak luminance {}, min luminance {}"
msgstr "正在写入全帧亮度 {}、峰值亮度 {}、最小亮度 {}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:449
#: tools/manual_measure_color_app.py:453
msgid "Zoom low"
msgstr "Zoom low"

#: tools/icc_rw_app.py:78
msgid "cprt:"
msgstr "cprt:"

#: tools/icc_rw_app.py:73
msgid "desc:"
msgstr "desc:"

#: tools/manual_measure_color_app.py:310
#: tools/manual_measure_color_app.py:438
msgid "encoded"
msgstr "已编码"

#: tools/manual_measure_color_app.py:423
msgid "encoded (segmented)"
msgstr "已编码（分段）"

#: tools/icc_rw_app.py:68
msgid "file:"
msgstr "文件："

#: tools/manual_measure_color_app.py:303
#: tools/manual_measure_color_app.py:458
msgid "input"
msgstr "输入"

#: tools/manual_measure_color_app.py:299
#: tools/manual_measure_color_app.py:303
msgid "linear"
msgstr "线性"

#: tools/manual_measure_color_app.py:304
msgid "linear ({})"
msgstr "线性 ({})"

#: tools/manual_measure_color_app.py:289
msgid "matplotlib is required\npip install matplotlib"
msgstr "需要 matplotlib\npip install matplotlib"

#: tools/manual_measure_color_app.py:302
#: tools/manual_measure_color_app.py:415
#: tools/manual_measure_color_app.py:434
msgid "measured"
msgstr "实测"

#: tools/manual_measure_color_app.py:418
#: tools/manual_measure_color_app.py:436
msgid "sRGB"
msgstr "sRGB"

#: tools/manual_measure_color_app.py:428
msgid "segments: {}"
msgstr "分段：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:51
msgid "spotread arguments:"
msgstr "spotread 参数："

#: tools/manual_measure_color_app.py:301
#: tools/manual_measure_color_app.py:414
#: tools/manual_measure_color_app.py:433
msgid "target"
msgstr "目标"

#: tools/color_space_view_app.py:451
msgid "x=None y=None"
msgstr "x=None y=None"

#: tools/manual_measure_color_app.py:90
msgid "xyY: -/-/-"
msgstr "xyY：-/-/-"

#: tools/manual_measure_color_app.py:439
msgid "{} (Peak {:.1f} nits)"
msgstr "{}（峰值 {:.1f} 尼特）"

#: tools/icc_rw_app.py:141
msgid "{} LUT:"
msgstr "{} LUT："

#: tools/manual_measure_color_app.py:184
msgid "{} measurement error: {}"
msgstr "{} 测量出错：{}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:424
msgid "{} segmented axis"
msgstr "{} 分段轴"

#: tools/manual_measure_color_app.py:178
msgid "{}: XYZ {:.4f},{:.4f},{:.4f} xy {:.4f},{:.4f}"
msgstr "{}：XYZ {:.4f},{:.4f},{:.4f} xy {:.4f},{:.4f}"

#: tools/manual_measure_color_app.py:181
msgid "{}: read failed"
msgstr "{}：读取失败"
